想換公司部陳年laptop 點樣整壞佢又唔會比人發現

倒水落去係咪會比人發現

裝齊中國啲免費防毒軟件，由得佢自行煉蠱燒機

中毒咪最多搞灣個windows搞唔灣個啲硬件

Usb killer

長run唔熄

膠紙封散熱
行street test

插隻大w火牛

拎個螺絲批chok下個差電位 等佢差唔電

以前成日咁樣去換iPhone

長知識

膠紙封散熱位 再跑挖礦

公司廢機 excel都行唔郁

你又唔係靚仔靚女既話，可能係倉底掘到部仲舊既比你

自動降頻

唔一定會壞嫁wor
我macbook 都冇sleep 好耐

究竟應該長插電定每日放吓電好

長插

中國國策，三年內軟硬件全國產